# Ответы на вопросы
## Какие типы были у записей в df_compact до преобразования?
```
Ping (ms)             object
Download (Mbit/s)     object
Upload (Mbit/s)      float64
Date                  object
Time                  object
```
## В какое время наблюдалась максимальная и минимальная скорость загрузки, выгрузки данных, задержки отправки эхо-запросов командой ping?
```
                MIN         MAX
Ping	        15:26:20	17:30:06
Download speed	14:57:55	17:02:49
Upload speed	17:31:47	18:02:15
```
## Каким получился результат корреляционного анализа?
```
	            Ping	    Download speed	Upload speed
Ping	        1.000000	-0.045626	    -0.463099
Download speed	-0.045626	1.000000	    0.083690
Upload speed	-0.463099	0.083690	    1.000000
```
## Каков точный формат задания подписей к осям графика, наименования графика, добавления легенды для выводимых на график величин?
- подписи к осями X и Y на для графика задают, используя `set_xlabel()` и `set_ylabel()`
- наименование графика задают, используя `set_title()`
- добавление легенды задают, используя `legend()`
## Какие еще библиотеки применяются для визуализации данных Python, назовите и кратко опишите пять таких библиотек.
Кроме **pandas** и **matplotlib** применяют:
- **pygal**, отличается способностью строить интерактивные графики для web и инструментарием для работы с svg
- **bokeh**, отличается способностью строить интерактивные графики для web
- **ggplot**, позволяет строить графики путем последовательного наслаивания элементов
- **seaborn**, слой абстракций, упрощающий и ускоряющий использование matplotlib
- **plotly**, позволяет строить интерактивные графики, в том числе изолинии, дендограммы и объемные графики
